Тестовое задание для PHP-программиста
=====================================

MIDDLE-уровень
--------------

Дополните существующий код так, чтобы:

- в БД приложения были импортированы (с помощью консольной команды) **10 последних записей** (не больше) из [iTunes Movie Trailers](https://trailers.apple.com);
- на главной странице приложения были показаны эти 10 записей. Каждая должна состоять из заголовка трейлера и постера;
- заголовок каждой записи должен быть ссылкой на подробную страницу трейлера. На подробной странице кроме заголовка и постера должно быть описание трейлера и ссылка на источиник, а так же ссылка для возврата к странице списка;
- имейте в виду, что приложение будет разворачиваться и тестироваться на независимом хосте — у вас должно быть описано, как запустить обновление БД и импорт данных;
- будьте готовы объяснить ваше решение.

Дополнительные скилы
--------------------

- Выполните все этапы для middle;
- предложите другую схему получения rss и преобразования полученного в итоговый класс;
- предожите схему валидации полей сущностей;
- добавьте пользователей;
- реализуйте отметки «Нравится» для загруженных трейлеров, покажите количество таких отметок для каждого из трейлеров;
- напишите тесты;

Инструкция по запуску проекта
------------------------

Для запуска проекта необходимо запустить команду

```
docker-compose up -d
```

Установка пакетов
```
docker-compose exec app composer install
```

Создание схемы базы 
```
docker-compose exec app php bin/console orm:schema-tool:update --force
```

Для заполнения базы 10 трейлеров из rss необходимо запустить консольную команду
```
docker-compose exec app php bin/console fetch:trailers-top
```

Сайт доступен по ссылке http://localhost/